# Cantidad y nombre de los branches: 1 - Master
# Cantidad y nombre de las etiquetas: 0

# Ultimos 3 commits:
 1.- 
Nombre: Byron Ortiz  
 Mensaje:  arreglo de formato.
Se arregla la sintaxis del archivo para markdown.

 Codigo Hash: 5b0dd78b90be65f5fe16f43beccf041bbe20e133 

 2.- 
 Nombre:  Byron Ortiz
 Mensaje:   arreglo de formato
 Codigo Hash: 3647d5a28250dc34d866951a4710bf6f5fe4ce9a

 3.- 
 Nombre:  Felipe Orellana
 Mensaje: Agrega glosario.md
Se agrego el archivo glosario.md que contiene los conceptos y las
    definiciones sobre Git.

 Codigo Hash: 09c4858ab3de6c98f82f37945905267245134b12